{
  "minecraft-version": "Minecraft-versjon",
  "plugin-load-problem": "Pluginen {{plugin-name}} kunne ikke lastes.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine-versjon",
  "bedrock-version": "Bedrock-versjon",
  "forge-version": "Forge-versjon",
  "authme-shutdown-problem": "Pluginen 'AuthMe' ble ikke lastet korrekt, og avsluttet serveren.",
  "pex-config-problem": "Konfigurasjonen av pluginen 'PermissionsEx' er ugyldig.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Det eksisterer flere pluginfiler for pluginen ved navn: {{plugin-name}}: {{first-plugin-path}} og {{second-plugin-path}}.",
  "plugin-dependency-problem": "Pluginen {{plugin-name}} mangler den nødvendige pluginen {{dependency-plugin-name}} for å kjøres.",
  "plugin-disabling-problem": "Pluginen {{plugin-name}} kunne ikke deaktiveres.",
  "plugin-enabling-problem": "Pluginen {{plugin-name}} kunne ikke aktiveres.",
  "plugin-runtime-problem": "Pluginen {{plugin-name}} støtte på et problem under kjøring.",
  "forge-confirm-problem": "Forge trenger din bekreftelse for å lagre endringer og starte serveren.",
  "mod-dependency-problem": "Moden {{mod-name}} mangler den påkrevde moden {{dependency-mod-name}} for å lastes.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Moden {{mod-name}} mangler de følgende påkrevde modene: {{dependency-mod-list}}; for å lastes.",
  "mod-duplicate-problem": "Det eksisterer flere pluginfiler for pluginen ved navn: {{mod-name}}: {{first-mod-path}}} og {{{second-mod-path}}.",
  "mod-exception-problem": "Moden {{mod-name}} har fått et unntak.",
  "mod-fatal-problem": "Moden {{mod-name}} fikk en fatal feil.",
  "world-missing-mod-problem": "Verdenen ble lagret med moden {{mod-name}}, som ser ut til å mangle.",
  "world-mod-version-problem": "Denne verden ble lagret med mod '{{mod-name}}' versjon {{mod-expected-version}}, og det er nå versjon {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Pluginen {{plugin-name}} er ikke kompatibel med din gjeldende serverversjon.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Denne verdenen var opprettet med Minecraft 1.13 eller høyere. Det nye formatet kan ikke lastes inn i en eldre versjon.",
  "old-player-directory-problem": "Serveren har funnet en gammel spillerkatalog i din lagrede verden.",
  "command-run-solution": "Kjør kommandoen: {{command}}.",
  "authme-shutdown-solution": "Angi variabelen 'stopServer' til 'true'.",
  "configure-plugin": "Konfigurer pluginen {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Konfigurer pluginen {{plugin-name}} med filen: {{suggested-file}}.",
  "plugin-install-different-version-solution": "Installer en annen versjon av pluginen: {{plugin-name}}.",
  "plugin-install-solution": "Installer pluginen {{plugin-name}}.",
  "plugin-remove-solution": "Fjern pluginen {{plugin-name}}.",
  "file-delete-solution": "Slett filen {{file-path}}.",
  "file-edit-solution": "Rediger filen {{file-path}}.",
  "mod-install-different-version-solution": "Installer en annen versjon av moden: {{mod-name}}.",
  "mod-install-solution": "Installer moden: {{mod-name}}.",
  "mod-install-solution-with-version": "Installer moden {{mod-name}} med versjon: {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Fjern moden {{mod-name}}.",
  "aquatic-version-install-solution": "Oppdater serverprogramvaren til 1.13 eller nyere.",
  "plugin-command-exception-problem": "Pluginen {{plugin-name}} kan ikke utføre kommandoen {{command}}.",
  "ticking-block-entity-problem": "En blokk i verden lager problemer.",
  "remove-block-solution": "Fjern blokken som lager problemer, eksempelvis med verktøyet MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Her trenger du ikke gjøre noenting. Problemet vil mest sannsynlig fikse seg selv.",
  "chunk-load-exception-problem": "Det oppstod et unntak under innlasting av verdenens deler(Chunks).",
  "remove-chunk-solution": "Fjern den problematiske delen(chunk) fra verdenen, eksempelvis med MCEdit, eller fjerne regionsfilen.",
  "multiverse-load-problem": "Verdenen '{{world-name}}' kunne ikke lastes inn fordi den inneholder feil og er sannsynligvis korrupt.",
  "world-repair-solution": "Reparer verdenen '{{world-name}}', f.eks. ved hjelp av Minecraft Region Fixer eller MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Verdenen '{{world-name}}' er et duplikat av en annen verden, og har blitt forhindret fra å starte.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Modden '{{mod-name}}' er ikke kompatibel med Minecraft-versjonen {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Installer en annen Forge-versjon.",
  "malformed-encoding-problem": "Noe (antageligvis MOTD) inneholder feil i formatteringskodene.",
  "change-motd-solution": "Bytt serverens MOTD.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Det er ikke tillatt å bruke en hviteliste uten online godkjenning.",
  "disable-whitelist-solution": "Deaktiver hvitelisten.",
  "enable-authentication-solution": "Aktiver online godkjenning."
}